有冇人知大快活啲雞胸點整

好滑好嫩
我整到咁我日日食都得
同埋係邊款雞胸

去大快活做下

無本土工業，無本土農業，香港死路一條

雞扒初頭食覺得ok，食得多好厭，豬扒襟食d

仲堂食樓豬應該無腦

我驚入完個廚房以後唔敢食阿活
咁我就冇雞胸食了

阿活好乾淨架

早死 福氣黎架

慢煮?

你係咪唔知咩叫做"滑"

2cm厚唔鞋 算ok
留名

呢啲野相對架姐

認真
先焗後煎

利申：老母做緊

梳梳
岩岩問返老母
原來係先煎後焗先岩

ok thanks 好人一生平安

🈶️冇detail ，大約煎幾耐同焗幾耐，幾多度，同埋點樣調味